+++
title = "Футболисты против знатоков"
date = 2016-03-31T17:07:15
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/?p=26476"
permalink = "/post_26476/"
categories = [ "Прочее",]
slug = "futbolisty-protiv-znatokov"
aliases = [ "/post_26476",]
type = "post"
tags = []
+++

Как стало известно редакции сайта МАК, футболисты сборной России сыграют против сборной знатоков элитарного клуба &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; в прямом эфире. Планируется, что матч состоится в двух дисциплинах - мини-футбол + &#8220;Брэйн-ринг&#8221;, порядок встреч будет определён жеребьёвкой непосредственно перед началом игр. За команду клуба уже выразили согласие сыграть обладатель бриллиантовой совы Борис Левин, обладатель хрустальной совы Ровшан Аскеров, магистр клуба Максим Поташев. Точный состав сборных будет сообщён позднее

  





